林鄭:周同學嘅死係自己攞來衰

太過份啦

佢嘅潛台詞根本就係咁

奠婆 你個良心跌咗吖

周同學在天之靈要比我地發現真相呀
仲有就係 晚晚搵林鄭

食屎狗

從來都冇過嘅野點跌?